（開定）TDOC撈底成功／收皮區

215小注撚撚佢

235 重貨 想喊

即買你對家

幾多股？

可能一星期內上番黎呢

100

我237

ching唔好咁燈ok?

207

今日咁撚大棍都敢撈

細戶209入左少少

跌成20% 都仲敢撈 至小陰跌多一個禮拜喇

等穿200

穿50ma就要走
巴打燈力十足

點解tdoc收購lvgo會跌成咁？
利申 之前買左lvgo琴晚215又撈完tdoc

207入咗

應該要配股籌錢？

170 先反手

尋日214入左，諗緊好唔好放左，再低啲先入
求ching指教

隻lvgo俾佢搞彎晒

高價收購唔睇好